彩園邨男子樹上吊頸亡

早上7時23分，上水彩園邨彩玉樓對開天橋底，一名老翁在樹上吊頸，途人發現報警。消防員到場解下，證實已經死亡。警方調查事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288